其實肥姐背後係好大勢力

你食到肥姐其實係你既福氣

聽講

「重有一單.....N年前肥肥同大俠重一齊o個陣,有一鑊肥姐當住好多工作人員面前,摑左人大代表一巴,因為佢成日同大俠i身i世.....人大代表梗係o吾敢出聲,因為據聞肥肥好猛料....

當年官小姐同大俠一齊之後,肥肥老死學生皇子慶到想郁大俠咁滯,一來肥肥阻止,二來官小姐來頭都o吾小...佢老豆係台灣老竹猛料!所以肥肥先冇攪事,如果o吾係以肥肥咁既地位,佢會咁忍得..?!

佢地兩隻肥野都係出哂名既圈中"超級無敵大龜婆"黎架！重有佢地個好朋友"黎大田"都係龜公一大隻...專搵d姐仔呀...歌手呀...黎畀d大粒佬架啦！當年"黎大田"自己條菜"吳雪聞"...都有陪下d大老細格...收尾好似"唔聽話"...畀人投訴,攪到條女畀人大街大行打左鑊金...遍體鱗傷....重上晒雜誌添！.....」

點睇

淨係睇肥姐同koei既關係你就知佢唔野小啦

唔係一早知架咩

依家d死𡃁仔好似唔知喎

入面都好大勢力

邊度入面

koei

Koei : 「秋仔 你上嚟同大家表白下！」

羅 文 喪 禮 已 成 ， 罵 戰 卻 不 絕 。 自 上 週 日 傳 出 羅 文 死 後 欠 下 巨 債 ， 要 由 劉 鑾 雄 義 贈 其 至 親 一 百 萬 應 急 後 ， 治 喪 委 員 會 成 員 鄧 光 榮 就 激 憤 地 在 靈 堂 外 強 烈 反 擊 。 「 羅 文 好 陰 功 ， 唔 係 死 一 次 ， 係 死 兩 次 。 一 次 係 肝 癌 死 ， 另 一 次 係 被 屈 死 。 我 、 阿 東 （ 羅 文 助 手 ） 、 劉 培 基 或 任 何 一 個 『 治 喪 委 員 會 』 成 員 ， 都 冇 接 受 過 一 百 萬 餽 贈 。 」 而 羅 文 摯 友 亦 齊 說 英 皇 老 闆 楊 受 成 付 足 喪 禮 費 用 ， 否 認 他 扣 起 帛 金 。

自 言 「 睇 唔 過 眼 」 的 劉 鑾 雄 ， 再 度 發 炮 。 「 發 霉 大 佬 、 業 餘 龜 婆 、 姿 整 佬 ， 呢 啲 不 過 係 爛 頭 卒 ， 我 連 佢 哋 幕 後 老 細 殯 儀 之 星 都 未 驚 過 ， 唔 通 驚 佢 有 牙 ？

笑到仆街

人名睇唔明

霉 林 七 友
他 形 容 這 班 爛 頭 卒 很 霉 ， 爭 幾 個 就 可 以 組 成 「 霉 林 七 友 」 ， 還 分 別 譏 笑 他 們 是 發 霉 大 佬 、 姿 整 佬 和 業 餘 龜 婆 。
「 唔 通 我 怕 你 發 霉 大 佬 係 黑 社 會 ， 有 牙 有 老 鼠 呀 ？ 嗰 條 友 成 日 扮 黑 社 會 大 佬 。
「 嗰 個 姿 整 佬 ， 對 上 六 個 月 探 過 羅 文 幾 多 次 ？ 據 我 知 就 得 三 至 四 次 ， 做 乜 這 時 出 嚟 出 風 頭 ？ 我 贈 八 個 字 俾 佢 。 『 此 時 不 出 ， 更 待 何 時 ？ 』 」
談 到 「 業 餘 龜 婆 」 ， 大 劉 不 惜 拉 自 己 落 水 妙 喻 ： 「 雖 然 我 劉 鑾 雄 從 來 未 做 過 扯 皮 條 同 龜 公 ， 雖 然 我 個 女 大 個 ， 無 搵 經 理 人 公 司 簽 約 ， 雖 然 我 無 受 過 張 子 強 （ 綽 號 大 富 豪 的 綁 匪 ） 的 恩 惠 同 利 益 ， 就 算 有 ， 但 我 絕 對 唔 敢 公 開 話 張 子 強 係 一 個 有 情 有 義 的 人 囉 。 」

縮 骨 搵 人 笨
大 劉 說 ， 其 實 他 們 只 是 為 其 幕 後 老 闆 「 殯 儀 之 星 」 說 好 話 。 「 縮 骨 就 係 殯 儀 之 星 嘅 性 格 ， 佢 唔 係 出 唔 起 ， 佢 滿 足 於 搵 人 笨 ， 而 家 佢 盡 量 控 制 成 本 ， 周 圍 揼 人 心 口 ， 面 子 同 宣 傳 就 攞 到 盡 ， 好 過 出 錢 賣 廣 告 ！ 」 據 了 解 ， 有 人 確 要 求 報 章 免 費 刊 登 羅 文 訃 聞 ， 而 喪 禮 場 刊 的 印 刷 商 ， 亦 被 揼 心 口 。
大 劉 還 叫 「 殯 儀 之 星 」 放 馬 過 來 。 「 夠 膽 佢 幕 後 老 細 咪 出 面 『 焚 』 我 ， 我 奉 旨 唔 會 搵 司 機 、 阿 嬸 代 表 我 講 嘢 。 」
據 悉 今 次 惹 起 風 波 的 「 欠 債 」 ， 其 實 不 算 是 債 務 ， 只 是 指 一 些 未 付 款 項 ， 如 最 後 兩 次 入 住 瑪 麗 醫 院 的 住 院 和 護 士 費 （ 約 廿 萬 元 ） 、 銀 行 借 貸 一 百 九 十 萬 的 每 月 供 款 （ 近 三 萬 元 ） ， 辭 退 司 機 和 菲 傭 的 補 償 金 （ 約 十 五 萬 ） 和 羅 文 住 所 天 台 漏 水 ， 業 主 立 案 法 團 要 羅 文 夾 份 的 十 多 萬 維 修 費 。
這 筆 零 零 碎 碎 合 共 約 六 十 多 萬 的 欠 款 ， 礙 於 羅 文 未 立 遺 囑 ， 約 數 百 萬 的 不 動 產 解 封 需 時 ， 未 能 動 用 ， 而 羅 文 的 胞 姊 及 胞 妹 經 濟 能 力 又 不 能 應 付 。 為 怕 有 人 追 討 這 些 未 付 款 項 ， 宣 揚 開 去 ， 影 響 羅 文 的 聲 譽 ， 羅 的 胞 姊 遂 向 羅 的 老 闆 楊 受 成 求 助 ， 但 不 果 ， 故 她 便 透 過 一 位 與 羅 文 及 劉 鑾 雄 也 相 熟 的 第 三 者 ， 請 求 劉 生 借 出 一 百 萬 以 應 燃 眉 之 急 。
據 知 大 劉 當 時 已 一 口 答 應 借 錢 周 轉 ， 並 由 律 師 草 擬 同 意 書 ， 羅 的 胞 姊 亦 答 應 簽 字 ， 但 律 師 就 提 醒 大 劉 ， 這 筆 錢 透 過 第 三 者 借 貸 ， 不 是 羅 文 直 接 向 大 劉 借 錢 ， 故 不 能 申 請 從 羅 文 遺 產 發 還 ， 只 能 追 討 羅 的 胞 姊 ， 不 過 大 劉 表 示 既 然 幫 人 ， 日 後 即 使 討 不 回 來 ， 都 算 是 送 給 羅 文 的 一 點 心 意 。

花 名 日 日 新
劉 鑾 雄 近 年 的 言 論 愈 來 愈 出 位 ， 而 為 別 人 冠 上 的 花 名 更 是 日 日 新 鮮 ， 啜 核 十 分 。 劉 鑾 雄 就 視 這 些 「 創 作 」 濕 濕 碎 ： 「 呢 啲 嘢 ， 我 真 係 隨 口 噏 ， 當 你 記 憶 力 好 ， 睇 得 多 書 、 報 紙 ， 同 文 化 修 養 夠 ， 識 運 用 ， 可 以 變 到 我 依 家 隨 口 噏 都 千 變 萬 化 ， 星 仔 （ 周 星 馳 ） 都 成 日 叫 我 同 佢 度 劇 本 ， 星 仔 《 西 遊 記 》 好 多 對 白 都 係 我 哋 一 齊 度 㗎 。 」

有d叔父話，係大俠想上位所以痴埋去肥肥到
另外d叔父又話，係肥肥見大俠青靚白淨，所以用勢力逼佢同自己交配
到底邊樣真

你情我願啦

利申90後 真係知

90後唔算啦 ps 我都係

鄧光榮同沉澱蝦有冇扑過野?🤔🤔🤔

唔怪得秋官個款唔係咁想認個女

秋官同肥姐
令我諗起高登駙馬爺

一見到就回想返比肥蛆壓住屌

秋仔你出黎表白下 你出黎啦
發霉大佬真係幾惡形惡相
大劉：你咬我呀？

大劉算唔算真性情

姿整佬係邊個
不過大劉真係幾有急才 份人又夠膽

佢有財有勢所以唔撚淆姐

難得一身好本領 肥蛆始終屌不過

肥蛆

其實koei到底係殯儀之星定發霉大佬

怒屌記者好型

佢咁撚有錢，真係唔怕講真話串佢地

一定發霉大佬

姿整佬係咪同梅姐好friend嗰個時裝設計師呀？

殯儀之星我一路都以為即係老千商人，唔知有無搞錯？

發霉 佢老闆先係星嘛

禁入條link阿嬌反叫大劉做星，比大劉叫佢做娃娃兵就知邊個係真正嘅星

] 大佬同龜婆都死撚左啦，係得剩翻個兩個未死 一個仲要係好撚小氣

鄧光榮係咪都係痴住向華強先有料？
以我印象中娛樂圈有黑底果班有九成都係同向華強有關
利申90後真係唔熟

龜婆係大導演老婆，定係肥蛆先？

有人話係聯x樂的劉榮駒

我估係蛆

黐 枱 王 、 殯 儀 之 星
「 黐 枱 王 」 曾 在 超 級 富 豪 飯 局 中 ， 黐 埋 枱 博 影 相 。 「 殯 儀 之 星 」 則 趁 別 人 辦 喪 事 ， 高 調 博 宣 傳 。

娃 娃 兵
Twins 阿 嬌 反 指 大 劉 是 殯 儀 之 星 ， 大 劉 則 回 應 「 娃 娃 兵 」 只 是 出 來 做 炮 灰 。

縮 骨 神 功
暗 指 某 商 人 表 面 做 善 事 ， 實 則 是 當 做 生 意 、 假 仁 假 義 。

二 五 仔 之 王 、 后
不 滿 被 揭 毛 玉 萍 開 記 者 會 內 幕 ， 大 爆 「 二 五 仔 之 后 」 經 常 放 料 討 好 傳 媒 。 「 二 五 仔 之 王 」 則 是 向 全 港 六 百 萬 市 民 報 流 料 。

專 業 小 雞
不 滿 「 專 業 小 雞 」 向 記 者 透 露 其 女 友 呂 麗 君 懷 孕 的 消 息 。

活 死 人 、 六 月 飛 霜
女 友 呂 麗 君 被 揭 未 婚 懷 孕 ， 另 有 報 導 暗 示 大 劉 贈 樓 予 前 娛 樂 版 記 者 。 大 劉 直 指 報 料 人 是 「 活 死 人 」 及 「 六 月 飛 霜 」 。

老 千 商 人
不 滿 被 指 與 羅 兆 輝 燒 炭 自 殺 事 件 有 關 ， 於 是 懸 紅 三 千 萬 美 金 ， 搜 集 幕 後 黑 手 「 老 千 商 人 」 的 罪 證 。

華 倫 地 牢
為 其 愛 將 凌 緣 庭 召 開 記 者 會 澄 清 她 與 鄔 友 正 拍 拖 一 事 ， 更 譏 有 人 認 為 自 己 是 華 倫 天 奴 的 弟 弟 「 華 倫 地 牢 」 。

炒 反 手 排 骨
羅 兆 輝 指 一 直 愛 錫 他 的 大 劉 跟 許 多 人 不 咬 弦 ， 大 劉 在 跟 羅 對 質 時 ， 直 指 對 方 最 拿 手 是 「 炒 反 手 排 骨 」 。

唔大勢力既都唔會出名

暗榮